費蘭甸奴真球皇

4年前7-1同琴晚對比利時 都係費蘭甸奴條垃圾打正選 乜鬼英超最佳防中 笑死

垃撚圾 唔係先輸果球都唔洗踢成咁

都唔知嗰球佢想點

一代不如一代既巴閪 好懷念以前 卡富 卡路士 朗拿度 卡卡 朗拿甸奴